我地係衝冠呀唔撚得呀？

[我地係衝冠呀唔撚得呀？]般尼 對 利物浦 2

利迷蓋

蓋sir

蓋清

蓋ching谷左好耐

蓋清終於唔洗笠水

好感謝蓋清呢幾年既付出

落ssp慶祝